Nokia Pureview 原創者串華為P20 pro廢

仲串埋DXO個評分

Nokia 而加除咗抽人水仲有乜作為？

咪就係好賣過LG HTC sony呢啲

巴打衰邊範？